{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_011921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "보물섬마늘나라"
    },
    "text": "南海郡では、昔から特産物として有名だった「南海ニンニク」の優れた品質を広く広めるため、ニンニクセンターの建設が行われました。このセンターは、約38億ウォンの費用を投じて2005年5月13日に開館しました。 ニンニクセンターの敷地面積は7,520.70m²で、建物の総面積は1,024.80m²になっています。地上2階建てで、展示室とその他の付属室から成り立っています。 第1展示室では、国内外のさまざまな種類のニンニクを一目で見ることができるように、実物のニンニクモデルが展示されています。また、ニンニクに関連する書籍や昔の農具、そして現代化された農具の展示も行われています。さらに、檀君神話に関連した映像なども上映され、南海ニンニクの優れた特徴や将来に向けた展望が紹介されています。 第2展示室では、南海ニンニクの栽培の起源や優れた点、そして栽培方法についての説明パネルが設置されています。また、ニンニクの効能を説明する映像や、ニンニクを利用したさまざまな食品の展示も行われています。さらに、南海郡の主要特産物や主要な観光コースについても紹介されているコーナーもあります。 他にも、セミナールームではニンニクに関連した学術大会や討論会、公聴会などが開催されています。また、ニンニクの無病種球を生産・増殖し、農家に普及させるための組織培養室や、ニンニク関連の書籍や商品を販売する販売室などもあります。センターの外には、目を引く大型のニンニク模型も建てられています。 ニンニクセンターは午前9時から午後6時まで開館しており、毎週月曜日が休館日です。観覧料は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニンニクセンターの開館日はいつですか？",
            "answer": "ニンニクセンターの開館日は毎週月曜日以外の日曜日です。"
        },
        {
            "question": "ニンニクセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ニンニクセンターの営業時間は午前9時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "ニンニクセンターには何階建ての建物ですか？",
            "answer": "ニンニクセンターは地上2階建ての建物です。"
        },
        {
            "question": "ニンニクセンターの敷地面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "ニンニクセンターの敷地面積は7,520.70平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "ニンニクセンターにはどのような展示室がありますか？",
            "answer": "ニンニクセンターには第1展示室と第2展示室があります。"
        },
        {
            "question": "第1展示室では何が展示されていますか？",
            "answer": "第1展示室では実物のニンニクモデルや農具の展示、檀君神話に関連した映像などが展示されています。"
        },
        {
            "question": "第2展示室では何が展示されていますか？",
            "answer": "第2展示室では南海ニンニクの栽培の起源や効能についての説明パネル、ニンニクを利用した食品の展示などが行われています。"
        },
        {
            "question": "ニンニクセンターの外には何が建てられていますか？",
            "answer": "ニンニクセンターの外には大型のニンニク模型が建てられています。"
        },
        {
            "question": "ニンニクセンターの観覧料はいくらですか？",
            "answer": "ニンニクセンターの観覧料は無料です。"
        },
        {
            "question": "ニンニクセンターで開催されるイベントはありますか？",
            "answer": "ニンニクセンターではニンニクに関連した学術大会や討論会、公聴会などが開催されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 405
    }
}